想入返u就報asso界哈佛

唔開名了

IVE?

依間係hd界ive

其實係邊度開始咁叫

88.4%升學率 高過大部分band 1中學

Hkcc

唔好咁大聲

hkcc 悔終身
kongu space更稱心

btw 蔡維玉一生平安

Speed算係asso界港大

睇錯 以為space

我要做太空人

巴打係cc發生過咩事

有cc狗唔做去做太空人